有冇巴打知機鋪幾時有頭D zero 玩？

如題

想玩番冇壞既頭d 3 邊度有？

有排啦 香港啲垃圾機鋪

之前睇連登post 話12月會有

但依家12月啦，唔見有消息